科學撚哲學撚入

有冇人聽過量子自殺理論 其實係點？
頭先睇左本書話一個人永遠唔會死 同埋冇可能自殺到
姐係有人死左 但其實佢只係死左係我呢個世界
而佢其實存在係一個佢冇死到既平行世界入面
對於佢黎講佢永遠都會生存永遠都唔會死

其實係9up

咁睇你死既定義係咩先？
能量形式都叫生存既話
能量守恆定律下
的確唔會死既

利申：科學哲學白痴

其實一部電話同埋微波爐就可以做到穿越平行時空
我試過幾次

本書入面話如果佢自殺 咁佢一定會失敗
姐係佢攞把刀插自己 都會因為意外令佢冇死到
而係佢無數既平行世界中就會因為佢自殺而死左

唔少人glitch in matrix左依種野，自己上reddidit睇

有平行世界嘅佢死咗咪即係死到
所以我唔知你講緊乜